屬於香港人的【抗爭幣】與 【國難士多】正式啟動！！

［代發］大家好我哋係公民鏈，一班IT人、設計師同產品開發經理，今日想同大家介紹我地兩個項目「抗爭幣（HKPC）」、「國難士多」。

抗爭文化已經同我哋生活不可分割，咁樣係令抗爭得以長久發展嘅一個重要因素，生活中每一個細節都加入政治取態唔係代表圍爐、唔係代表只有立場沒有對錯，而係要比人知個抗爭運動仲未完。

我哋攪「國難士多」喺為咗有一個平台比抗爭產品創作人同文宣設計師得到支持，因為有佢地嘅產品同設計先可以築起今日百花齊放嘅香港特色抗爭文化。

國難士多只接受「抗爭幣」作為結算貨幣，一種只可以捐款到指定抗爭組織或到指定商戶消費而得到嘅加密貨幣，將對抗爭嘅支持轉成價值，所以唔係食緊人血饅頭。

我哋希望：
* 抗爭產品創作者可以將產品放到「國難士多」分享比更多人
* 文宣手足可以將「抗爭幣」QR Code 放到文宣設計中，比有心人可以用「抗爭幣」去支持你哋
* 商戶可以接受「抗爭幣」，雖然佢唔可以轉返到港幣，咁可能對商戶營運產生壓力，但每一個「抗爭幣」都係由對抗爭支持而產生，而且每次發行都記錄到區塊鏈，唔會有濫發問題，商戶可以考慮當作折扣點數或作為部分結算
* 搵手足幫手管理「國難士多」
* 搵熟識 Stellar 嘅手足幫手認証捐款同消費收據並簽名發行「抗爭幣」
* 更多識 programming 嘅巴打參與個 project

整個「抗爭幣」同「國難士多」的源碼都是開源，歡迎任何識 programming 嘅巴打幫手改善項目。

希望大家支持令抗爭文化成為我哋呢代人嘅重要回憶。

抗爭幣：
國難士多：
任何查詢可以聯絡Fun君巴打 tg：

又ico

咁點解唔用ETH嗰啲？
多啲人用起碼個支撐到個幣值

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

Idea 係好 但點解唔用港/美元back up 整stable coins

係都要經一浸兌換抗爭幣嘅程序
有種多餘嘅感覺

好似去換token咁。。。

留名研究

同埋facebook問下係咪真係有合作

無謂又一個幣少

唔好再叫國難xx啦

又發國難財，直接用USDT去幫手足咪得。點解要出隻幣？咪又係呃鳩人錢

呢隻幣用咩黎back佢既value?

睇左 d 細節
哥仔, 你 Private Key 同 Public Key 都自己 keep 晒
只用 TG bot 黎認證.

全部都靠信你地執行無問題 無人落格.
咁你直落 db 自己記都得,
blockchain 都唔洗用啦.

好夾硬用 blockchain 喎

想食人血饅頭
BLOCKED

躝
黑名單
封

葵青物資組 艾斯
敬上

我只信美金

到最後要用返人手搞check收據個d野根本就on9要咁做就唔好搞加密貨幣啦。仲有一定唔可以，有大台有大台等好似星火咁俾黑警拉。根本成個project就充滿水份，都未諗好d細節就講出黎。

又一騙局，用usdt咪得，此post已完。

屈人地入去list到

一睇都知發國難財
宜家仲要俾人踢爆自己格硬加人地落list到
仲會支持咩
哂鳩氣啦